PCA 
Dimensiolatity Reduction boyut indirgeme
veriyi Orthogonal Subspacelere yansıtarak verinin boyutunu indirger
en yüksek varyansa sahip değişkenleri kullanır
seçilen değişkenler principal components
principal componentslar eigenvalue decomposition
Sat Sep 02 2023 18:56:58 GMT+0300 (GMT+03:00)
